Title: Umberto Eco
Date: 2012-10-11 11:38
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, books, documentary, toskana, umbertoeco
Slug: umberto-eco

![umbertoeco]({static}/images/umbertoeco.png)

Vor einiger Zeit habe ich endlich "Der Name der Rose" ausgelesen. Die
Hälfte des Buches habe ich mit der Aussicht auf die Landschaft der
Toskana verschlungen. Die Vorstellung das die Geschichte in dieser
Landschaft erdacht wurde, trieb mich an. Das Buch war etwas besonderes.
Es war so detailreich beschrieben das ich keine Probleme hatte mich in
dieses Kloster zu versetzen. Es löste eine Faszination über Umberto Eco
in mir aus. Dann erfährt man so Sachen wie: Er hat eine riesige
Bibliothek oder das er in einem alten Jesuiten Kloster in der Toskana
lebt. Durch Zufall habe ich gestern auf ARTE diese tolle Dokumentation
über ihn gesehen. Schaut sie euch an, bis die GEZ wieder alles
zukneift...

<p>
<object classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=10,0,0,0" id="playerArte" allowscriptaccess="always" width="450" height="303">
<param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param><param name="quality" value="high"><param name="movie" value="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fumberto%2Deco%2D%2D6971988%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;videoId=6971988&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false">

<embed src="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fumberto%2Deco%2D%2D6971988%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;videoId=6971988&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false" width="450" height="303" allowfullscreen="true" name="playerArte" quality="high" allowscriptaccess="always" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer" type="application/x-shockwave-flash">
</embed>
</object>
</p>

